尋句子 求高手

句野意思大概係
後悔係一陣既事 但記憶/經歷要永遠記住
唔記得依句出自電影定咩漫畫小說 求神通廣大連登仔幫幫手

一剎那光輝唔代表永恆